［軍師請入］大家有冇諗個中學開學點算？

中學開學好多人會參與唔到，

自推

push

放學icu

仲有星期六日

勇武同出黎個班本身都係少中學生,

直接罷課，老師同成個社會幫手施壓俾學校免除佢地負上處分風險，良心學校收留俾紅校放逐嘅學子。

每間學校，組隊，寫稿，拍片，每星期做youtuber
一條英語，一條粵語，一條國語，有時間加字幕

所以你係想問咩？點比佢地返去開學？

唔係，只係想各位軍師諗方法畀中學生想罷課

目標觀眾係藍絲家長
深藍要變淺藍
淺藍變淺黃
淺黃變深黃

建議直接罷課

罷工罷課只有對有良知嘅政權有用
現在林鄭明顯只係心繫日後共產高位
集會遊行罷工罷課係無功無用
焦點預備區議會選舉

咁講就清楚啲
點解唔向學校申請去拘留被捕學生嘅地方搞開學典禮？

是咁的，我想整一個「連儂學校」

關咩事？

𡃁仔𡃁妹番去讀書就啱。

依場運動，主角係香港人！
下至腦旬生齊，上至一百二十，都會繼續行！
唔係睇低小朋友既付出，而係佢地一來唔係主力，二來就算當係，都係時候我地大人接棒！

真係要填補人力空缺，就搞多幾場社區合法抗爭。反正幾合法，班警狗都會變暴徒。俾多幾區街坊睇到佢地真面目，就有生力軍！

黃大仙樂富有一大班人本身紅底架，最紅變最黃！